連登越黎越多風，請自帶批判性思考

由十月一開始連登已經好多風吹黎吹去
由於好多示威者都係年輕人一輩 好易受影響
請睇連登時 自帶批判性思考諗下 咩應該做咩唔應該做

有風吹 係藍店就裝修 唔裝修就對唔住我地被捕既手足
請大家諗下 只係口講發表意見就裝修 咁我地同中共有咩分別？
講啲唔岩聽 批評你既野就走去拆人地舖頭
同維尼一聽到批評佢既野就上門拉人 炒家有咩分別
我地要追求民主社會同時 唔可以令人地失去自由
請大家唔好比仇恨 憤怒 蒙蔽雙眼，唔好將自己變做黃衛兵
你地最撚憎既TVB 天與地都話
「因為喺呢度，每一個支持同追求獨立音樂嘅人，佢哋都代表住每一種獨立同自主嘅做人方法。呢啲並唔係唔和諧嘅表現，和諧唔係一百個人講同一番說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。」

今日仲有人走去挑老解機 入面仲一大班五毛吹風搞老解唔洗驚
老解射死你地係唔需要比任何解釋
全世界每一個國家 有人無故闖入軍營 射死都係唔需要解釋
你就去挑老解機 比人射死都唔會對國際戰線有幫助
黑警都未撚搞掂 大家唔好走去越級挑機

最後
放核彈都唔割，但求大家唔好咁易比風吹到走去做傻事
我唔想見到有手足係比老解射死 白白斷送左條命
光復香港，時代革命

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

當然福建幫 政府 紅背景（國企）絕對可以拆
撞手足 斬手足個啲仆街陷家剷要即刻私了

自推

推

不分化 不篤魁 不割𥱊
勇和一家 對準政權

Push

Agger
呢場運動最緊要係獨立思考